入錯柴油

唔小心入左錯3加倫柴油
開左匙但無揸過
叫左拖車去洗洗油缸
有無師兄講下有無事架？
好擔心

下架想換咩車？

你自己入油?
支槍唔岩位
入錯可能性係有, 但好低

你枝槍隊得入咩

買Tesla就唔使再驚入錯油

入錯電燒左

其實依家架車就好似你飲左屎水咁 點都會壞啦

間油站fat fat了

油站d人唔提水

入鬼油